我諗到有個新方法撚狗

如果check到無 再俾人打多兩錢重？
同埋咁樣算唔算俾假口供
我無野講

我同事好似啱啱去完武漢返嚟
佢都病病地咁

笑你戇鳩怕你嬲

撚你老母 打多你兩鑊就有份